突發！全港第一屆工會聯合罷工計劃正式上線啦....

屌你個閪！罷工工會搞成點？
班靚仔幫你地搞到咁大！
依家亂到七彩，香港人係咪諗住12月又正常返工？
各大院校已經停課，罷課做到啦！
你地嘅罷工呢？

請問罷工工會搞成點？幾時開始罷工！
請問罷工工會搞成點？幾時開始罷工！
請問罷工工會搞成點？幾時開始罷工！
請問罷工工會搞成點？幾時開始罷工！
請問罷工工會搞成點？幾時開始罷工！
請問罷工工會搞成點？幾時開始罷工！
請問罷工工會搞成點？幾時開始罷工！

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門